一人一個奇怪又好味嘅食法

食咖哩加茄汁

薯條點雪糕

M記早餐塊扒加糖漿

點密旋風

落左牛油既長條包點羅宋湯

朱古力新地都好正架

芝士撈白飯

胡椒粉腿蛋治

西芹加花生醬

食q餅個時叫粟米加芝士 入面仲有沙律醬

食公仔麵加沙律醬

白粥加糖

咸肉糉加砂糖

薯片加飯

一丁(麻油味)加wasabi

鼓油+茄汁+飯

午餐肉點茄汁

粥加麻醬
西瓜加豉油

日本紫菜+cream cheese

營多溝炒麵王

任何野加芝麻醬

腐乳搽麵包當三文治

薯餅搽果jam

細個經常咁做

Kfc磨菇飯舖喺薯格上面一齊食
好撚正
細細個就已經咁食 但身邊都冇人係咁

M 記早餐果jam 茶埋塊扒

粥店炒麵加腸粉甜醬

西瓜點豉油同鹽

益力多加綠茶
但好撚正！！！！！！！

終於遇到有人同我一樣
我另外會攞啲糖漿點埋塊薯餅

果jam搽薯餅岩唔岩

都正啊 總之我個諗法係咁多糖漿同jam唔好嘥

太陽蛋 牛油豉油撈飯

蠔油撈麻油味出前一丁

餃子點茄汁

韓式紫菜包牛油果

茄汁溝蛋黃醬

薯餅搽果jam
之前同friend 介紹 個個都以你無病嘛 既眼光望住我， 喺到搵到同好

薯條炸十山個陣食好正

錯手未打完就發送左

隔夜海南雞飯變炒飯
落飯落雞落埋薑蓉炒香 臨尾加返小小佢俾嘅豉油再兜多兩兜 搞掂
鐘意嘅落埋蛋變蛋炒飯底都正

牛油果+日本豉油+wasabi

蛋黃醬加海鮮味cupnoodles

食女點美極